[920]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(177)我哋係~IONE戰隊!!!!!

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

IONE有份代言嘅遊戲Overhit攻略

IONE Cafe會員升級教學

買AKB碟攻略

握手會Q&A

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎
油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

[921]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(176)宮脇咲良矢吹奈子永遠都係HKT48！

1.

2.

3.IZ*ONE (#아이즈원) - 1st Mini Album [COLOR*IZ]
concept相
禾櫻

娜B

禾真

禾英

彩元

NAKO

肥妹

彩燕[/pink][/size=5][/b]

敏周

權F

清鈍

4.

5.

6.點down/整mail
不過其實都得返半個月你中意就整啦

7.有人話啲字啲色內含玄機

8.tg sticker pack

9.

10.晨早流流就要

11.可能同套叫colorize嘅戲有關

12.

13.大家覺得佢講嘅VISUALS係指緊全團定？

14.你仲袋唔袋住先啊

1.袋住先定點自己諗
2.為咗對稱，娜B要企到幾後遷就返nako
神P圖

我地係~IONE戰隊

娜B咩色都型

15.

16.日本妹機場
禾櫻

NAKO

肥妹

17.本日teaser staring 彩元

18.一生巴走火入魔

19.31/10 weekly idol見

20.出嚟啦Hamsup仔

21.尾尾今日化妝活動

IG UPDATE

22.SKOOLOOK Behind

23.

24.News about IONE

25.181015 IZONE in 鶴洞驛

關於間嘢

26.

27.佢哋個宿舍好撚豪華

28.拍攝埸地潛入!本甜人美女士Salewa獨家behind花絮

lm

我走火入魔 0分重作

我明明掉返轉娜B同禾張concept相架喎

遺珠sss留名

無啦啦爆po lm
要去溫書啦

放工留名
我彩燕好襯做紅戰士

究竟專任定兼任呀

唔理啦 總之你臨走前一定chur爆你架啦

第1頁留名

好難捉摸喎師傅

又新post

痴線佬全天候推post

包括你

我認我係痴線佬

Hi醬真係好可愛，好想篤佢面豬

唉鬆ranger

Full of 肥妹的Salewa 新片

Aoi真係好正
每次睇Handsclap諗起佢包尾就

改名啦你

睇番琴日個V
佢地提出Dance time個時清純即刻say no

我個心淨係屬於禾櫻

清鈍:唔好玩啦師傅我唔記得點跳又唔識跳其他團嘅舞

真係好做自己

第四張咩事

毒唯櫻

尾尾IG LIVE

我尾IG LIVE

清鈍一直都係人生贏家
有錢
食極唔肥
左擁右抱
啲女任摸唔嬲
得閒食啲嘢
又摸下隔離啲人

啲眼睫毛

有冇人可以同我講發生緊咩事

留名

我尾尾條髮線

對住仁美條片我笑到好慈祥

vlive 做屎炫嘅動作
咁係咪即係佢係

慣了就好
少少事都撐唔到 點撐反嘈大業
做C喱d事都忍唔到

眼線

屎炫?

樂華金詩炫

啱啱先發現
佢哋跳TT嘅時候
有part係要推人
禾英好似係想同真真推
但係真真掛住派膠睇唔到
一轉身
係
又好似想同佢推
輕輕掂咗一下之後禾英轉返去前面

忍唔忍到同接唔接受係兩樣嘢嚟

第幾分鐘？

你2個喺到做乜

後面嗰兩個

下尾完Live前講左句다시 만나個音調錯哂笑到我
下尾把聲真係

攪住 係邊個黎?

清鈍

飢渴到

清純成為IZONE團寵?

有電台直播

明明係團咸濕佬

新po lm

美波

鏡頭前都咁
鏡頭後

我尾showroom

又係睇塔嘅時候

尾尾sr

又係聽감사합니다既時候

akb48 with miyawaki sakura lol

其實我成日都覺得堆人全部一樣avatar好恐怖

oppa

禾珠

笑左

禾英Vlive句送你基佬

清鈍bby跳到好似膝關節有問題咁落唔到去

所以我仲用緊捉蟲

我係雞泡魚

清鈍原來有玩娜B個嘴

佢連IU都跳唔掂仲點跳bby

佢哋真係好嘈啊
睇vlive根本唔戴得耳機
耳膜會穿

係愛啊

新post黎明

終於唔係twice

突然發現
好似冇人post鍍我

我真係覺得麻麻..個髮型

尾哥應該想學韓妝尾尾
但失敗左

我好雜㗎(聴歌方面）

點解唔考慮聽JYP既歌

網上有冇tutorial

你老母係邊個

去到而家我都唔知佢係真唔識自拍定假唔識

一直都係假膠

屌成日趁我食飯先showroom

其實每次影得靚都係撞手神

omg唔怪得話娜榮係門面 依家先睇個vlive 其他個幾個真係....omfg

琴日我咪講左今晚尾尾SR

唔記得咗 而且每日屋企都呢個時候食飯

weki meki班女仲正過佢地.....

右手邊重災區
右下翻版田小娟 除非有小娟既料 如果唔係諗唔通點解會出道
右上要去削面

點睇?

右上個個真係好似"日本傳統面具"(請google,放心冇伏

10cm

好難得尾尾有好嘅自拍
呢張堅索

冇左層霧霾

佢係著10cm鞋著到腳痛喎

邊個講架

把聲係娜b?

我都唔知佢來源係邊 咁啱search奈子個tag見到

尾 尾
幾時有得睇

呢張真係唔知算好定唔好

有冇人可以救下尾尾

霧霾
其他

都話撞手神架啦

唔知講咩好

隻my melody係美波送

好賤
頂明白晒點解佢去到pd48係咁溝女 原來對住呢幾個日對夜對
去到pd即刻對眼發晒光啦即刻

咁右上個個真係日本妹
天然瀘鏡望下望下我又唔覺真係咁大獲
佢比咩人我都要受

溝女王情有可原
我係佢都
PD簡直係新世界

5個入面最好樣個個應該已經溝埋(橙衫)

大叔飯做乜係咁直播
仲要係迷幻party bgm

左上
拍得住金毛joey

左邊條女好大

可能拉遠鏡頭係嘈婦

真係熄燈就得㗎咩師傅
同埋你係啱啱就去馬啊
救救娜榮

唔係我話
你確定佢有咁大

睇腳認柔柔

我覺得似Jooe多啲
金毛Joey 好鬼似類人猿

想揸

有無人開估係邊個

右上角有少少似極醜化版嘅允真

不要分那麼細

yes

real dont know?

show blocked user - MisaMisa

你講misa 嗰個?
鬼知咩

屌佢使咩熄燈，misa玩開鼻㗎

權f

yena呀

唔記得左邊集 成個下巴可以係正方形
我個人呆左 係咪人猿嚟

我4個老婆

哇屌
不過真心如果佢唔係咁乞人憎其實係可以
但係問題係佢依個八婆真係送都唔要嗰隻
都要有要求架MISA

香蕉個日本妹 冇記錯叫
岸本舞華 好似有啲名氣 日本童星？

明明講緊娜榮啲團員
又講返IONE轉頭
搞到我炒曬車

買碟啦，仲講

哈利?

誠收柔b小卡

請自出價

你哋覺得出道專會唔會出雙封面

真係唔撚掂喎

圖已cap

係一個
唔係淨係露咗一隻眼出嚟嘅嗰個
亦都唔係嘟咗嘴嘅嗰個
更加唔係眼大大最左邊嘅嗰個
而係好似背後靈嘅嗰個

係咪先?
驚你收到手斷

婦單人單封面

太多貨接就要低價買

我幾位老婆
係我身患重病嘅時候
係床邊探望我

堅?
你成日假膠我唔係好信你

Type O(il)

你搞清純
今次你仲唔仆街?

大家見我病情有好轉
都覺得好高興

好快你老婆曹柔理就會入嚟揾你同你渡過餘生
放心
青山仲有床位比你2個

精神百倍

躝啦屌你老母

MISA你夠啦

【實拍】Misa病床視角

指原巴
你係到就岩啦
交比你

即刻暴斃，你老尾吖

指原巴好波

搞我二房罪無可恕

終於搵到misa唔屌嘅嘢

今日有無teaser

講係咁講
熄咗燈佢都係主要玩鼻嘅姐

呢個有鼻屎嘅都玩就真係

團綜?

出道專

未掛
出左個陣大把巴絲UP上黎啦

原來係一鏡到底 唔怪得nako唔可以NG

OFFICIAL PHOTO 2

佢琴日一次過出晒mb d teaser相 如果每日岀teaser仲可以出咩呢
album package
track list
group teaser
mv teaser

mv teaser please

唔會咁早出掛

絕招~IONE捨身踢!!!!!!!!!!!!

綠色嚇撚死人咩

所以我琴日都覺得好奇怪點解咁早出

都唔知正定負好

仲要係進化前嘅相
仲

怪人會進化
講得幾好

除非玩雙封 兩套concept相
再唔係就出個人teaser

11點開估

第二張有兩個韓國大叔飯，頂黑色cap帽

仲以為出張時間表先
點知琴晚一黎就11張相

係咪有個韓國女飯

如果係colorize
會唔會有套相係黑色風格
少女們追夢嘅時候世係黑色嘅
因為見唔到盡頭
跟住少女們遇到對方之後
每個人獨特嘅個性同能力組成新嘅組合
出咗新嘅顏色
原本暗淡無色嘅世界因為少女們各自嘅色彩而重新上色
去到concept相嘅colorize

劇情嘅野 我冇一次係估得中

睇個款應該係

同埋點解我ff嘅畫面出嚟咁低b 十成有嗰啲好minor嘅故事情節 可能落下雨 或者唱下歌突然有條彩虹彈出嚟

我諗染咗頭髮應該點都有啲girl crush concept掛
同埋唔係話大路開似偏向girl crush咩

染都7彩都可以唔係gc

琴日個妝 girl crush極有限
我覺得係似dear santa嘅風格(撇除聖誕元素)

咁咪會有啲似dream girl

GFriend Rough?

可唔可以期待下cp曲會有girl crush concept

可唔可以整多張禾珠？

究竟dear santa風即係點

小小復古 小小活潑調皮

應該都係輕快嘅曲風

屌我覺得似DREAM GIRL喎
活力青春加DD girl crush

原來係咁
我仲諗過係咪heartshaker嗰類
不過其實啲人成日份邊個係邊個風嘅時候
我都冇真係分到過佢哋有咩分別

exac7ly dream girl
係咁夢想又minor story嘅話
好難聯想唔到dream girl

咁多細佬囡
點玩girl crush

見係你個名
我愛山本彩

禾英今日同我去咗飲咖啡

MV背景應該都係heart shaker嗰種

明明人地細路女飲Hot choco 你係咪飲錯曹婦嗰杯

係就好
Heart shaker真心好歌

最後嘅retro 係咪 wonder girls

臉紅的思春期

留返少少希望比我
不過甚實真真同禾英都可girl crush架
只要禾英唔好係唔係都wink

IS

Twice 玩過Retro
少時都有

twice 唔會係講signal掛
我講緊曲風喎

當大家開始講曲風嘅時候就會唔知你哋講乜
完全唔知點分

曲風依啲野好虛無飄渺
例如cutie sexy

又BIN

好難捉摸

完全唔明想點
我根本聽唔出真真同佳恩版嘅分別係點
作曲家自己又比唔出實際形容

依10分鐘好難捱

CLC?

cutie sexy呢d其實都係睇造型同舞多

咪又係嗰幾件衫
出現頻率最高嘅衫
sorry not sorry
IAM
日文BBQ

SANA

做乜事

仲有7分鐘

出新相
或者teaser
track list
封面
嗰啲

3Mi 雜誌已經發行
等中譯

黑社會咁

[Moombaton / Trap] Rumor

[Pop Dance] 再次 相見

[New Jack Swing] 希望能觸碰到你

[Contemporary Girls Pop] 1000%

[Hip-hop / R&B Pop] I AM

[Tropical Pop Dance] Rollin'Rollin'

[]個d先叫曲風吓

Mamamoo Egotistic 算唔算
好多歌都係Retro

佢今日唔出你都吹佢唔漲

new jack swing其實係乜

唔係掛
少少都冇？
琴日透支曬

新傑克搖擺簡稱：NJS，又稱新貴搖擺，是一種R&B和嘻哈融合的曲風，從80年代晚期流行至90年代早期。這種曲風融合了嘻哈風格的鼓機盪拍伴奏和當代R&B的唱腔，在嘻哈黃金年代非常流行。

Egotistic 唔係latin pop咩
不過曲風呢 尤其kpop 成日一隻歌都踩幾隻曲風

F5

一隻歌都踩幾隻曲風
真

黎啦

真係一到11點有野出

IZ*ONE Concept Trailer : What IZ your color?
vlive.tv/video/93942

#IZONE #아이즈원 #アイズワン
#COLORIZ #20181029_6PM

我睇咗啲乜

有d Veryx3 feel

櫻D鏡頭多到癲

背景真係似heart shaker

齋聽聲都覺得有d唔對路

幾個鏡頭見一次櫻花單鏡

搞到有d變左 好似兩隻歌但混合做一隻 少時igab咁

食c ___做到第1個出鏡既人之一

GAY

Teaser首歌好似怪怪地咁既

我覺得最後一幕個玫瑰花focus有啲含義

臨尾變晒做紅色

個bgm 可以係唔關事/係side track
冇講明係mv trailer都未必關個mv 事

Concept Trailer =/= MV Teaser

求下你啦Mnet, 主打歌有返6 concepts既質素我已經收貨架喇

可能有少少暗黑風格?或者暗示緊下一隻專會暗黑?

帶刺嘅玫瑰 揸係手出血

好恐怖

我覺得唔錯wor

我都諗緊
唔係想表示有girl crush下嘛 ?

冇錯
而且就算係MV teaser都唔係信得過既野
可以出到黎好大反差
最尾咁樣畫面我覺得會有2首歌既MV
又或者係repackage

睇條片覺得唔伏

但係concept d音源賣得唔好喎....

唔知點解覺得好條concept trailer 有d似 3very 同 ah choo mv

感覺好穩陣 應該無事

但係個patten 似係歌黎

近ioi style喎
用very x3黎形容好貼切

如果係嘅話就幾正

我真係唔知 少睇韓團野 係對比起其他團出既好 覺得？

櫻花隱C

JYP作既歌堅係rubbish

似3v

未必係主打

成條片影得最正就係清純

反差大最有印象係infinite
明明個teaser型到裂
結果出咗隻man in love

清純塊面大左咁多既

出咗this is sakura先

有veryveryvery咁 hit就好 我唔識ioi都聽過首歌

暗黑路線

個bgm有啲

個teaser掂喎

穩陣啦
用返呢類concept都無伏

禾二房梗係正

算係咖啦
睇你用咩團比
同埋都唔多團會出concept trailer

武林出左名 teaser同正式出兩回事 慣犯黎

偵探們開工未

正正常常 唔伏

因為未出道姐

中咗girl crush

收皮啦

按正路出牌
冇驚喜 冇驚嚇

出道專期望唔使咁高我覺得 重點都係認人居多 所以應該都係影佢哋個樣/跳舞>MV故事情節內容

武林最識呃人
次次梨子預告都好好聽 點知去到出歌個下發現係intro嚟
然後主打永遠都冇intro咁正

w1實得好wor

DC黑暗風

我覺得至少感受到資源充足
你望吓IOI D MV就feel到唔多夠錢
例如whatta man

聽朝睇返你哋嘅討論。老母催瞓覺

最尾血紅色有暗湧

唔可以同男團比
ioi呢

今次我仲唔中
總算中返次

我覺得第二隻專先會

除非今次雙主打

正正常常就得啦

唔知會唔會 雙版雙封雙主打
好似少時OH同RDR咁
打完可愛風整個Girl Crush

Girl crush?

玫瑰花嗰幕一定有啲嘢
等多24個鐘啦

ioi都唔差
有神曲IN THE SAME PLACE

whatta man好左ga la
Dream Girls個陣窮到

有機會雙主打喎

亞軍鏡頭仲多過冠軍

dream girl好難聽
個mv都唔知做乜咁
最正都係very*3

老實講 唔睇好依隊玩Girl Crush
細佬扮大人個感覺比clc果次更濃

IOI啲宣傳硬係有種廉價感
veryx3張預告照真係

雙主打=自殺

Mnet/ajy知你班友係想睇櫻,勁多櫻,中間又夾住__

召喚一生巴
佢至愛JYP 作既歌
Signal BDZ What is Love 三首佢都鐘意

好鐘意睇請夏live一開始果part

0:43 bgm d hey hey 聲拎我諗起一段teaser

老母老母老母老母老母
柒姑柒姑柒姑柒姑柒姑

非常好
之後櫻花雙C埋就perfect池

權F個LOOK有D老

VERY係個mv d妝唔知做乜q咁
但我係因為呢首歌先睇返s1

Dream Girls場景嚟講起碼11個女仔11個佈景
大佬whatta man一間餐廳同一個吉嘅studio
完
點解mnet仲要賣wanna one俾ymc

新出道飯都唔多個就玩雙封雙主打咁勇 首日youtube點擊率分薄晒 音源分薄 銷量靠咩嚟撐 應該唔會嘅

整字幕條油識唔識嫁 珉周自己都講左自己英文係Minjoo 唔係Minju

條油

玩Girl Crush 就唔會Out 3Mi 同佳恩初媛
自斷X臂

正想講，點解櫻好似好多鏡頭，但奶粉得兩個shot

雙封就唔出奇既
但雙主打我睇就未必
有repackage機會大d

點解櫻花唔比佢整上次機場個女神頭

同sm一樣 成日打錯名

9估姐
第一隻唔好玩雙主打
穩陣d好

奶粉飯應該準備暴動

其實佢跳老母*3都有扮後生嘅感覺
想像緊佳恩啱唔啱呢個teaser嘅風格

agger

應該之後個girl crush就有佢個頭

係喎 係minju原來

肯定唔會雙主打 除非想糊到仆街

係咪又好似w1咁投票揀主打

似係似係 唔係都唔會無端端set個咁既頭

亂丟波波入洗衣機
然後坐爆洗衣機既兇手就係金彩元

應該就出album pre order
大家打算買幾多隻去中油b

我覺得呢D 仲有方法可以夾到風格
但權F本身就唔應該set咁多野
放返頭落黎簡簡單單會仲靚
愈搞得多只會愈易出事

已做wallpaper

然後聽日出另一條concept片
跟住produce bgm響起
叫國民投國民偶像 debut concept
就算行衰左都無得賴 因為係國民簡的

髮型嘅重要性
權F顯老 奶粉加條口水肩又變巨嬰

除左YMC 邊有公司係分得2成半仲同Mnet 做

分成最有良心既YG 都同藝人55開

YMC 接ioi 果時係 2.5/7.5 蝕住做 無邊間公司肯接
所以依家Mnet 先收返自己搞

仲撚衰過自己化妝

YES
唔好紮頭髮

佢一扎馬尾好似老左好多

其實出多幾個封都係計落同一隻碟銷量
所以出好過唔出

奶粉加條口水肩

銷量係計隻cd嘅編號 十封同單封都係一樣

支持個人封

明明之前d韓國化妝師幾好
呢個真係出曬事

佢本人之前開live講過自己個名係Min Joo 仲強調係oo尾 依家亂哂龍

係呀
所以BTS一個封過百萬係堅揪㗎

出道穩穩陣陣 雙封就最算 試下水溫先

屌埃鬆個tag好多死八婆

嘩好玩咯

同teaser 相同一套衫
陣間成個mv 得一套衫

大把時間
2年半時間仲有日專
慢慢先出都未遲啦

我買MV唔會再出現呢套衫

>10cm

雖然我都覺

又開盤啦喂
各位快D落注

權F始終都係Girl Crush路線最吸引

咁益nako飯 得nako一個全程冇閃走到

高到呢

kpop post 話音源又有bot
ione

1，8
E I O
S J
Z C N ;

最後m隔離嗰個唔sure係咪分號
呢個鍵盤 我睇唔透 轉韓文鍵盤會唔會變到韓文字

今次又邊個機械人

屌
果然係大戰
係唔同D

諗太多 可能係亂填色

其實呢個讀落冇分別
不過佢應該係passport寫oo 所以就提返飯係oo 唔係u

如果最後出嚟係9貼我真係嘔血
創作力量和幻想會嚇你一跳

咁mv個minju呢

都冇RAPPER,行咩鬼Girl Crush
唔通櫻花RAP咩

清純Rapper

雪糕

唔俾清鈍讀書rap

唔係個個團都好似bts mv 咁咁多theory 㗎

咩啊 佢地有四個ver

官方打錯

官方:minju係藝名 minjoo係真名

我以為會係rv嗰種 畢竟最後個幕玫瑰花咁有深意

不如直接叫返Pepe

I Z O N E S C 1 8

清純真係好吸引

最後個度迫人對條正片產生好奇心既梗

Looking my 黑 bra

J呢?

話說ione個公司係咪做漏咗樣野
定佢地想打開新做法
唔照其他團出道/回歸咁出個時間表
一黎就出晒相 之後今日仲出個concept trailer

J字呢

我估雙封啦
幾正路
即係24小卡

就來睇錯彩元做＿＿ 仆街

似啦似啦

啤啤mv一定有隱喻

上面張清純冇表情到以為佢好唔滿意
畀少少表情吧,唔想佢畀人誤會佢西面

fans club名一於就叫thanos

尋晚都話個妝/p得好似

宇宙級女團有特別做法

最怕出現嘅情況係雙C變護法

18 > 18點出歌時間/2018年
CJ's > 母公司
IZONE
9 up

唔知佢地想點

西巴CJ's izone

mytvsuper

唔出時間表咪唔會比你哋話出錯/唔准時

十八

又唔一定出既

好明顯啦
有人拎住塊野對住黎讀

J = Jo Yuri 好明顯

trailer 無驚喜得黎都算收貨。
暫時睇到偏心櫻花,而廢C應該係廢左

如果賣到5萬隻就真係唔錯

一陣奶粉飯投訴完 奶粉就會變返c

Izone
18
J= Jo Yuri
S = 's
C= Center
Jo Yuri's Center

宇宙女團點止咁少

奶粉用完即棄
係俾櫻上位 跟住Mnet 搵人扮Anti 攻擊AKB右翼
結果 3位 Center

有冇人覺得彩燕個妝化得太白

微博偵探

應該得既
仲唔係18年女新人銷量冠軍

多個理由拎新人獎

Ok喎

屌

輕鬆

搶哂新人獎 將(G)I-DLE打落地獄
反正Cube 依家唔得閒推(G)I-DLE
趁依家推佢谷底

MAMA見啦

櫻可以上rm肢體搞笑

NONONO 今年暫時女新人銷量最高係本月
有5萬了
所以挨鬆都應該輕鬆多過5萬既

唉,如果佳恩係度出道就好

咁佢都柒慣掛啦

仁美 Nako Sakura
跟埋高度

萬能key

無聊整左個nako cut

放心 mama新人獎 最佳女團 年歌 年藝 年專 都一定係唉鬆

我記得個trailer係上年已經有

我不行了
好正啊我張wallpaper

年歌年專都係IZONE

海外紅過本土

咁點先

本月未出全團好似仲有期待感
一出左好似麻麻

我都本身好高期待
搞咗成差唔多兩年先出道
以為佢地會整個bomb一聲嘅出道計劃
頂 唔評論首歌點先 但次次live stage個個個頭都冇變過 又着同一款打歌衫 真係幾大期待感都變零

拖足一年先完全體出道 太耐喇
Idol依個花花世界 大把後生靚女 做咩要等你一年

好正

d 錢放曬落pre dubut宣傳到

樣 歌 衫
所有野都幾一般
有啲吹大咗

肥朱

條片最尾紅色果度應該就係佢哋今日套紅色格仔衫

分開還好 合埋做一隊嘛嘛
捧一個得太明顯

好心佢間公司有錢就用下腦諗下點玩喇
pre debut係吸到堆粉
但出完全體 搞啲咁廢嘅concept
邊吸到新粉入抗

分開仲好過出團...
企劃既失敗

覺得自己越黎越無聊

佢哋間公司都可能唔係為咗揾錢而出團

nako架車DLGH

間公司係賣國防武器比政府 你話洗唔洗出女團賺錢

真係好得意呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

但youtube 點閱本月 少 （G)I-DLE 成條街 IG又係 連Vlive 都係

今日電台合照

最後淨底nako個架 又有冇咩意思？

啱啱先得閒睇
真係好得意好qq點解有人可以咁可愛佢嗰笑容簡直甜到糖尿 好想叫佢炸咗我個洗衣機

收左錢
Dia先世界級 可以隔勁耐都唔放上Youtube

如果我睇到上面 嗰三架車仔留言先 我應該要cut埋嗰段入去 架車仔都係代表nako

本月個堆似死忠多 gidle係路人多

我都cut緊呢個gif
呢個好完美

係 好在冇乜人企喺佢隔離

我自己cut到會睇得出係番番去第一幅圖
有冇咩技巧做到好似無縫連續播咁

有無人推薦吓手機錄高清GIF嘅app
明明以前Samsung有但更新完之後無咗個功能宜家用app嚟錄好低清

會停ga
你望耐D

就係掛住望
係咁loop

loop咗一輪唔多覺得

ching呢兩隊追邊隊
gidle俾我真係好似處於虛紅同實紅中間
歌高汁有人會聽 但去到要買album幫你谷銷量就不了

本月個concept正 但前前後後拖成兩年 好多睇咗solo嘅路人都唔知大隊幾時先出道

我呢個算唔算清？用Gif maker editor

睇落無我嗰個咁多一點點 thx

始終(G)I-DLE個Concept 太有局限性
只可以行獨樹一幟既路
不過行音源大户條路有得諗

其實到呢一刻我都係覺得sks唔會插手太多
都係9成半比哂韓國個邊搞
只係去日本個陣先係咁幫下手
所以唔好ff太多
到宜家都feel唔到日本會有咩助力

MaMaMoo 咁

負責貢獻銷量

我個名就係本月
但連登好似少人追本月
Gidle 就覺得hann 麻麻 出道歌好啲 追就不了

有留意本月
Singing in the rain

停唔到

希望多啲人留意 btw 啱啱先完promotion 好似就comeback

本月認得幾個個樣但冇認名
淨係識vivi田姬振
本月個pre debut搞咁耐
邊有咁多人咁有心力由開始追到出道啊
所以我覺得本月堆死忠好勁 肯追咁耐等足咁耐

每個月一首新歌

公司真係好有錢
一個月一首歌

但gidle都似係得小娟一人carry全隊
隊友實力唔算差 但舞又唔算好掂唱又唔算好勁
未到可以好似mamamoo咁 靠玩concept出到位
不過佢地以後keep住行呢種style
我諗一定會爆得起嘅

都收左錢啦，仲理咩

我好似由 haseul (第三個member) 開始等到宜家 每月嘅動力就係睇loona tv 同等teaser

計埋side track 唔止

到底多唔多日飯買碟 我到家下都好好奇

真係好有毅力
我覺得本月好多個都有種塑膠feel
之後又有啲人樣好普通
冇咩心機留意落去

依家Yuqi 仲受歡迎過小娟

等多兩個星期就知係點喇
不過追韓團嘅日飯唔知會唔會留意下佢地呢

G-IDLE 實力唔差
但呢個CONCEPT第一次幾新鮮 hann已經唔多鍾意
要諗清楚個CONCEPT同定位 CUBE要生生性性
團係有紅既資質

我唔係指人氣

等Cube 就收皮
BTOB Pentagon 全部都係食自己翻身

不過小娟唔係人氣最低咩
好似直拍最低view
不過做producer已夠
就好似bts rm咁

版權稅fatfat

有無買版權

點解係WM度出片嘅

塑膠feel我覺得係化妝問題 唔知做咩要將佢地塊面化到勁白 睇佢地啲平常妝又冇乜嘢

do mud 9...

好深奧呀

咁快已經俾人話抄

我覺得有人get到/估到佢地玩咩 好鬼勁

12星座？宇宙少女好似都係12星座喎

雖然睇唔明個concept做緊乜鳩，
但好似好把炮咁，G持！

出師不利

條友搞笑咋...

CLC 唔敢睇
每隻都唔同CONCEPT 點吸引路人飯

dc d人都傻左
起晒佢地d道具底

有冇諗過其實冇咁多意思
雖然BTS rv 都好鍾意咁玩
但真係咁得閒同你依啲都玩解謎？

晚安

但唔係wor 真係一樣咁制。。。。

老實講 真係好似
其他話抄嘅歌都冇佢抄得咁足

早抖

夜晚無開喇叭
原來講緊段音樂

對鞋太高 唔勇喐

我諗哩啲beat哩啲罐頭mixing首首都差唔多
又無主旋律

咁啱用同一條sample姐

IZONE's debut showcon (showcase/concert) venue on 10/29

seoul olympic hall
capacity: 2,700

Load咗兩張 見係奈子放心碌落去
點解要咁對我

條友好似好少見 但我唔知點解block左
應該係之前都po過d on9野

銷量計埋海外應該唔會差，中港台泰都應該好多人支持

心郁郁想買

李聖熙係樣衰左d
但又未至於去到Misa 果d大伏既

連登又然

女團真係好鍾意係Olympic hall做起點

又olympic hall

多謝哂，麻煩晒!!

早
20181016 我愛娜B

今晚有冇人睇柏木

8+4=2012

我都block咗，無記錯係po過真•18禁圖

好似有人話就做育成會員

你哋講緊邊個

垃圾共鐵

爽皮 老細話唔計遲到 唔使急
食翻個早餐先

professor計呢DKGH

今日地鐵又搞乜
冇啦啦搞到遲哂到
公司得一半人返左
有幾個直頭放棄請埋假放兩日

我同事請左假要頂佢無得唔返

屌你個共鐵
今日本身考哂d mid term
又要postpone搞到個schedule仲撚大獲

黨鐵又收皮?

講就講15分鐘一班
依家變左40分鐘一班

係荔技角塞撚左20min之後叫全車人落車，
嬲撚到去拎位飲完茶先返工算了，
屌你老母on99

大家要轉線真係收皮算啦
架車又行咁慢

壞四條線同壞撚晒有咩分別
我平時返學搭巴士靜係要半個鐘多啲 我宜家一個鐘啦先到英皇道

3條姐 我番灣仔中2條

九龍塘站見哂tvb now

唉 好在我返工時間算彈性 調走哂la今朝d工作

HIGHLIGHT announced that they will release a new song on October 29!

大家燈力又更進一步

屌
收皮啦

洗乜驚
唉鬆>ALL

又多一隊出黎自殺

大師

屌 molamola

你笑乜

燈力咁強
最後贏都係izone

一出道就打低咁多一線團
不得了

原來係男團黎

最佳女團

前beast

新世代宇宙線女團
10月29號
遇神殺神

你地講到好似真係打仗咁

真係好少見咁多大團黐埋CB

其實佢哋係咪已經係象徵式cb
所以唔care有咩對手

其實係

上神台嘅點會care

係埃鬆要驚呱

錯 係其他團要驚
大主唱有歌王水準
BTS都要忌佢三分

MJ番生夠唔夠打？

痴線...買泰妍,終於成功買到A1,手都震撚埋
下星期IU又要震過

炆d
但係都有得打

唔夠
MJ 都做唔到降Key 亂唱都被人'剪'到讚佢
仲要有成班人信

眾星拱照賀出道

好似d電影trailer個尾咁

係鬼咩 佢個超短劉海我欣賞唔嚟

利申 好鍾意佢覺得佢係完美靚樣

又一隊
自從佢哋離開方塊,啲歌正咗好多

hi

作為一個ione 咁既出道對手真係得啖笑

講真咁同直接宣佈izone 1位有咩分別。

令我地班Ione totally no mood to 睇直播 嗱,我又分析下 首先iu ,唔好玩啦 唱歌唔識降key，音源穩陣大炒

Twice ,如果係IOI就有可觀性(順便可以報佢地個第三抄我地油B樣既仇)(不過算啦,入到2年後又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..半力夠WIN,又中

最後一隊,我連名都唔記得 我地唔出場都ok,又1位

加上我地4大尖刀 曹愛國，曹變臉，曹主唱，曹傾dance break加上關鍵王曹centre .. 根本場場大炒,,,,

一位就一定..係睇下破唔破到連冠記錄.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家mama見

P.S.比d咁ga對手izone ..is侮辱..哈

同事琴日同先我講又睇演唱會呀
呢一年咁多野睇窮撚到癲左

唉鬆又有潮文

你買咪價錢

個超短劉海第一眼我係覺得好驚喜好好笑,但唔覺得醜仲好中毒
好想佢繼續係超短劉海

係咪等車等到傻左

我上車大半個鐘
都仲未離開我住嗰區

呢d係咪將來既週邊黎架 好似有字係上面咁既 想買想買

最後個句

1080

咪

係咪就黎有hi醬團綜預告

係咁話我會買

我都係1080,同FD一齊睇

毒L自己1個睇
所以買到第一行

ddududdu

曹已經練成影分身術

F行咋,仲要唔係正中,側左些少

阿梅

究竟呢到可以燈到有幾多大團Comeback

下post topic

比d咁ga對手izone ..is侮辱..哈

其實我覺得呢個幾好睇
係佢D表情搞到好好笑

燈埋解散團復出

你應該諗下
仲有咩團未出

btob之前有冇提過?
11月6

放心啦
呢班人完全唔係唉鬆對手
影分身都練成

AOA閃電cb

我見到連hotshot 都Comeback

RV好似又係11月

佢其實好enjoy

我都想買

岩哂啦
等唉鬆一次過超越哂佢地
原來呢個先係直正嘅目的
高招

展示實力

逐個打太曬時間啦 反正完全唔係我對手 全部一齊上啦

無日文名

琴日成堆係到放流料話唔係今日開售
好彩啱啱都買到張980

ご使用いただける文字は【漢字】または【ひらがな】となります
唔係話漢字咩

我覺得offtherecord應該整首會歌比佢地
cb期間提升士氣亦都係將會帶來勝利嘅姿態

單獨買一個運費好貴

[💡] 這是IZ*ONE ‘COLOR*IZ’ SHOW-CON的預售公告。

[預售信息]
- 預售 : 2018年10月19日（週五）下午8點

[演出信息]
- 標題：IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CON
- 日期：2018年10月29日（週一）下午8點
- 場所：奧林匹克公園奧林匹克廳
- 門票價格：44,000韓元 (包括附加稅)
- 等級 : 8歲以上觀眾
- 銷售：INTERPARK TICKET (獨家)

[購票注意事項]
IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CON 在 INTERPARK 網站上進行單獨銷售，均不以其他方式售票。不通過正式預售處購買的票，如轉讓、個人交易、通過二手交易網獲票等，一律不可取消或退款。
特此通知個人交易造成的一切損失應當由本人負責，演出公司及銷售處將不承擔任何責任。
如發現非法交易現象，即將會取消當前門票的預約，同時會進行法律制裁。

[演唱會介紹]

12種不同的顏色相互融合成一個顏色。

全球偶像IZ*ONE的出道舞台
‘COLOR*IZ’ SHOW-CON

第一次完整的現場表演 首次發表IZ*ONE的出道曲
在夢寐以求的舞台 IZ*ONE準備實現新的飛躍

今後也請多多關照！

[公司情報]
主辦/主管: CJ ENM股份有限公司, Stone Music Entertainment股份有限公司, Off the Record Entertainment

13樓會唔會開

"12種不同的顏色相互融合成一個顏色。"

好多顏色一齊唔係會變黑色架咩

白色?

咁一支燈要裝幾多粒燈膽

螢幕rgb先白色
實物cmyk就黑色

KB係時候全面進場

枝KB有用啦

咁係唔係應援色都識玩12色,有本事話izone抄
izone又贏

轉哂櫻個隻色

仲有個套

有消息指kb用家或成為最大贏家

補充返
發光嘅嘢就會變白色
墨水Printing果啲就變黑色

代表色仲唔係白色

星期一不了

真係玩代表色

INTERPARK買要韓國電話登記......有冇人知到有咩其他途徑可以買到?

Interpark有global版㗎

等韓國人放黃牛？
或者問下巴絲有冇係住過韓國

Global版都係買唔到架

國際女團喎～

唔佑放工時間整返好未呢
琴日先壞完
今日再壞

又話GGG嘅
我相信好快就會好似akb公演咁提早比海外fans申請

Interpark不嬲都係咁西
想去嘅巴絲就食牛/搵住韓國嘅人幫手啦

我之前買飛都係global interpark就搞掂

點解櫻花可以正到咁

幾耐之前
依加女團con經interpark買飛都係唔得

係唔係我地既巴打

reddit?

係

你黎？

同場加映EXID 現歌王率智

我係問係唔係我地巴打問

降Key大主唱
Vs 現蒙面歌王

原來highlight直情係10月29號cb

有ac都唔留comment喇

highlight係咪想死

會唔會安排 上蒙歌
同率智 硬撼

蒙歌依家既歌王東莫谷少女率智黎

Boa都有份
Zion.t 又係洗榜人嚟
今年好精彩

第一輪

自殺式襲擊

你真當柏木由紀流架 琴日一來港即落雨，今日仲壞埋鐵

彩哥握手會打風

話時話佢留o係香港幾耐

會唔會灣仔又發現戰前炸彈

又係隔半日先係youtube放番
希望出mv唔係咁樣

this is yuri

預告呢

mv唔會既除非係柒到setting出錯
唔係既話多數都統一香港5點出

係喎
仲未出

佢哋終於post咗

我獌潮文

出左

又rr

屌 同禾英坐

奈子你坐返好少少 條裙 條裙..

佢哋講緊乜
做乜又 又禾英

禾英講日文

毒舌Hi醬出現了
開始同情娜B

問肥妹有冇男朋友

其實佢地有幾鐘意RR
成日唔係唱就跳

講左咩

首歌幾正
原班人馬仲正

喪問仲要

一嚟就唱rr

教壞曬

係咪問對邊個mb相處有壓力個d?

娜B->
sakura->禾英
肥妹->真真

係咪話覺得邊個最嘈/搞搞震/細路嗰啲

最Friend?

肯定唔係教埋啲好嘢

屌唔係掛
咁櫻都唔會揀禾英啦
同埋揀真真嘅時候佢唔似好想比人揀

幾時先出youtube姐

聽落唔係好嘢

岩呀
有冇人知問咩

昨晚條teaser 首bgm好快就已經適應咗，聽落幾正

邊個問

old news?

hi真係唔似係膠真嘅unnie

真真

你上面啱呀

結果淨係聽得明元英同膠真講既日文 櫻都講韓文聽唔明

又bin
佢個樣真係唔似要

呢團啲人個樣同年齡不符

啱啊

星船兩個都唔似咁細個,仲要生得高

Old到爆

巨型忙內-->預定團霸/團寵

膠真個句日文講咩 咩罵交？係咪話同邊個罵交？?? 其實日文再講d唔常用字我就唔識

冇人應我

呢到有冇人會入場睇老母?

8月尾嘅新聞

櫻揀元英 因為佢對腳好長
元英之後吹奏返櫻好靚

但係本身係問緊咩架
娜B揀
唔多高興咁

裴巴同我哋有時差

Old到呢

令你感覺到stress 的人

令娜B感到有stress

個條問題係平時相處最有壓力既成員
牛屎表示牛油?不了
櫻揀奶粉話因為佢腳長
奶粉話我都因為櫻太靚覺得有壓力囉
之後成班即刻頂唔順
HI揀膠真唔洗講啦,煩膠

通常最Friend既人好易令你覺得Stress

煩膠真

夠啦膠真
btw yena well done

diss佢身高

敏周:AGGER

頭殼頂好可愛

HI醬BI左個句應該係叫膠真對住姐姐唔好無大無細((鳩估

好期待肥hi毒舌

唔怪得權F係咁叫hitomi one more time
睇嚟

有冇人知jm9

膠真嘅日本名不如就叫返 根本安膠

根本膠人比較好

我想知係P定係
好揀唔揀揀依張

韓國男人好中意呢個stage

彼氏 彼氏 彼氏 彼氏 いますか いますか

係咪迫到仁美話"依家"冇男朋友

唔中意點會韓仔J出血依句嘢
真係J得落咩
14歲咋dllm

would you

想佢想釣咩
佢話想釣元英

利申：亂up

啲大叔J嘅時候有冇諗過佢哋係J緊一個同自己個女差唔多大嘅女仔

彼氏が欲しいですが？

由我去保護禾英
成班變態佬

完整圖

直到依家都無
好似係

Cube Entertainment confirms BTOB will make their comeback in November with a mini album

佢知唔知akb係戀愛禁止

究竟仲有咩人未cb

仲未同母親講想去韓

但去就可以追之餘睇埋挨鬆

友達以上戀人未滿

其實韓國女團興唔興賣飛debut 架

唔興
一般sc係免費 或你滿足到某啲條件就得
但挨鬆呢個係sc con 有con就變收錢

去喇

T團要齊小卡先入得

屌你老母 我肯定今次要最少齊what is Love or dtna 個110張
如果兩套都齊220張 就應該前排位

個字幕組好正 專cut奈子呢段出黎 地動山搖

齊小卡

Miru握彩
笑死

係 所以出咗名難去
仲要你係官方付費會員 齊卡 再加上網上鬥快撳

全部都係錢同時間

櫻有冇呢?

塔諾sunny巴已到埗？

又見到孟巴上一上水

我

係我

醒未姐你哋

一堆人跳出嚟呃負皮

櫻喳 唔係肥hi就冇問題

肥妹有仔真係唔出奇

你係部ps4應該都有d可能

成班痴線佬又點名

點解

我係肥丸
好掛住主人對脾
雖然我成日發老脾
但係佢都咁愛我

佢又唔係大Top忘到無時間拍拖
又自爆過小學有人同佢告白過
中學生有拍拖有咩出奇

戀愛禁令係同Fans講者

小學就咁有眼光

有仔唔出奇 睇下有冇價值比人爆
多數紅果堆比人影到相就會比相佢地公司
叫佢地用錢買起左個新聞

我係咪好得意

諗起你真身 不了

如果我係肥妹同學 我都一定會追佢

要返工
放工先去

睇黎裴巴召喚緊自己張Gif

幻覺嚟架姐

如果我係真真娜B同學
我都一定會成日痴住佢哋

燈到AS復出

依家做緊既野
嚴重懷疑裴巴真身

唔好改名上連登就認你唔到

有娜榮做同學一定好正

比佢溝埋

大家仲咁恆心嘅,我已經唔知miss咗幾多個post

我唔會同你講真真一早已經上連燈

long time no see
睇summary

你有冇齊小卡

有咩好search

AOA咩事

問人借仲快

又關Stone Music既事

Stone 負責出音源

發行商
即係好似有啲團會係1thek放片咁

stone 你當係 CJ 冇別

簽咗唱片約好似係

5個人撞車

毒L表示冇friend

STONE=CJ=MNET
明未?

依到成日幾車相撞

好似係將以前cjenmmusic official直接改名做stone music ent?

有肥hi做同學實每日都撚佢塊面

Yes
記得開頭轉名個陣睇youtube心諗
我幾時subscribe咗啲奇怪channel

證明痴線佬成日mon post

痴線架琴晚先開post依家又爆

唔好搞我嘅hi醬 佢唔屬於任何人

1001

又食

唔係vlive都係喺到食食
睇嚟佢應該真係由朝食到晚嗰隻

U too

又唔肥

我真係好葡萄

食唔係問題，食極唔肥呢下好嬲揪

佢仲要個樣好理所當然咁食先係重點

咪係 如果我好似木下咁咪好
去旅行可以日食夜食 重點係唔肥

清純就夠
木下真係燒錢

木下都肥咗喇

有冇人知點解google docs打唔到中文

Izone Chu好似幾多笑料咁喎

係teaser出現過唔代表會喺正片出

佢唔食唔抽水既話可以做d乜, 每次一叫佢講野就尷尬癌發作

男飯就話fbi 女飯就無問題

一個人冇左飽和嘅感覺 真係覺得佢遲早消化系統出事

有黑髮奈子

正片有人剪輯過應該唔會有太多dead air既

起碼一定好過恐懼教室
係喎恐懼教室係咪一星期一次定係不定期㗎

上星期二播第一集, 如果係固定既話今日會播第二集

[img[

其實真係好靚

冇預告
咪冇得幫十代之星刷心心

妒忌

頂我係咪見到禾珠

下個post叫咩名好

權F都係簡單啲好睇啲

仲要好似係啦啦隊

唔係話叫"作為一個ione 咁既出道對手真係得啖笑"咩

望返轉頭
禾英concept個頭好似就係之vlive話順眼咗好啱佢嘅嗰個頭

不要浪費時間，全都放馬過來

會唔會釣到魚呢

暗黑推post大法

放飯了?